突發！英領要人

英國媒體直播緊聲援Simon Cheng，越多人越好啊

Push

推

Push! 快啲去金鐘先

幫推

好似幾個大嘅英國電視台都有派人嚟
手足們收工之後如果可以嘅都出席下啦

pish

推！高鐵站公然拉人都唔幫？

推
btw 其實應該圍高鐵

612 721 811

push

612 721 727 85 811

推呀 放工出來坐下啦

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

有人?

手足gogogo

有
但宜家唔多

size=6]絕對唔係翻牆睇facebook，
絕對唔係翻牆用whatsapp，[/size=6]
香港長輩係香港用facebook 同whatsapp仍然是合法的，
有冇長輩圖可以安撫香港老人家避免過份擔心

記者多過人呀 快D出來

P pai push

嚟緊

唔得閒嚟都要幫手推

721

要人

不推不是香港人

推上熱門

要人
幫推

推推推

上啦

咩料

得，轉場去金鐘
利申將軍澳放工，去元朗好辛苦

搞咁多國際宣傳
宜家有電視台嚟live啦
快啲出嚟啦
湊人數都好啊

Tui

英國領事被送中

去完金鐘方便都可以去埋灣仔

屌
元朗 sor唔係灣仔

Pp 行上來好快炸

未出元朗嘅人馬上去英國領事館

去完呢嗰可以落去pp搭968入元朗㗎

國際輿論核彈黎架

ピシャリ

幾點完，想翻屋企拎D野先出黎

有無相

sor...入緊元朗
兄弟分頭爬山

雖然去到可能已經過左七點

7

過去中

領事館範圍唔影得相呀

兩個冇衝突㗎未出發元朗嘅話

趕唔切，手足們加油

推啊
要人

立場頭先有直播

支持

P

救人

而家2位搞手入左去領事館交請願信

重點推

全體support 比人捉咗嘅香港人

仲要係一地兩檢後第一單係西九比人夾走

去唔切

我去到都7點幾 應該直接去元朗

希望金鐘中環巴絲 幫手頂頂

+1

[公投]連登應唔應該有外語台

點解硬係唔養成開post放資料嘅好習慣, 時間都冇

特別係金鐘中環一帶嘅手足

PUSH !!!

放工巴絲要去

宜家live緊

Help me push please!

let go push

821 8pm
#Eye4HK
#EyeforHK
#NoPoliceBrutality
#FreeFromFear
#DemocracyForHK

去元朗

資料係哂度

去完呢嗰去元朗
pp門口有968

gogogo

引爆個核彈，順便同外媒講中國單方面破壞聯合聲明

推到

幫推！！

救人啊

係附近嘅 快d 去呀

再推

推呀

中共4圍聊交打

P牌仔推唔到
幾時甩P

推下先又

推呀推呀

Push
721

1

岩岩到，好靜

Link?

真 外國勢力

2個搞手仲係領事館入面

Pish

Free Simon

完全無法律可言既國家 同人講法治
我屌你老母 龍門任你搬

無力都推

入元朗呀 英領會搞

推爆你

對唔住，入緊元朗

想黎但未收到工

港島嫌遠唔入元朗既

快去英館

附近既去食下花生

2位係領事館出返來啦

推！！

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

岩先好多popo入咗去英領

加油

今日元朗 明日香港

有冇直播? 現場情況點?

我寫咗篇英文介紹連登比外國人
Welcome to LIHKG, English visitors! (英文po by P牌仔)

趕唔到過嚟

推幫

721 811

Gogogo

推!!!

好少人呀，金鐘放工個啲係邊

Push ar

出緊

823 823

PUSHPUSH

推！！！

呢個重要

去緊元朗 幫推

有無直播

up

現場有幾多人?

其實呢單野真係好恐怖

推到港島手足見到。

散鳥 大家未到既入元朗啦

正義嘅朋友 Assemble

推！

推到多人

依家？

同問

推
721 811

推爆伍

borrow room

在香港長大，我們都是自己人。
勇武是和理非不可分割的一部分。

英國奶共奶到咁佢老母剩係講句關注就算

推啊

呢家咩情況

幫手推

屌你老母 仲唔派sas救人

仲有無人?

[821]教大家Telegram, ig, fb, whatsapp etc點樣真正隱藏自己身份！！！

721
811

五大訴求缺一不可

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

Push!!!!!

唔好意思,借一借位

[係咪咁撚鍾意俾人監控?]824!觀塘要人 824!觀塘需要你

tuituitui

好重要!!!!

究竟現場情況係點

完咗好耐喇 大約18:45就完
唔多人但多記者

仲以為放工可以行去添

過多幾日就會有條片 佢會話自己返去叫雞比人捉